五大訴求無記錯應該唔包區選大勝

即係主線故事任完全無進展呀

好似支線任務咁，打左會對主線有幫助

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！